南韓新增38宗確診病例 37宗來自首都圈

南韓新增38宗確診病例 37宗來自首都圈
2020-06-02 HKT 13:26

南韓新增38宗新型肺炎確診病例，除了1宗在入境檢疫過程中確診外，其他都是社區感染，全部來自首都圈，京畿道、首爾市和仁川市分別有15、14和8宗，全國累計11541人確診。

與首爾梨泰院夜店和富川物流中心相關的病例減少，但首都圈地區教會出現群聚性感染，新增確診數字未見明顯回落。仁川富平區一名教會牧師星期日確診後，近日連續出現相關病例。

當地同日新增1宗死亡個案，累計272人不治。